其實我地每個人都流住痢嘅血 大家都係痢記人

yes!

痢疾？

嘔心動物撚 連卡通都要係細路女

G

系

渠吾系麻油

屌猁老母
收嗲啦

有冇人覺得庭沼珉有d似izone個牙真

有

無人識

即刻柒哂

圖？